{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-ADIDAS/GM0023080319754/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Wales Bonner Knit Trackpants - Black"
    },
    "text": "[10 CORSO COMO] ADIDAS ブランドの製品で、メーカーはADIDASです。 商品番号はFW23 / CM3921AD15で、これはADIDASとウェールズボナー(Wales Bonner)の協業で誕生したニットトラックパンツです。 この製品はジャマイカの国旗にちなんだ黄色のポイントを特徴とし、特別なルックを完成させてくれます。 また、品番であるCM39AD15とセットで着用できます。 素材は表地がポリエステル100%で構成されており、洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 製品が水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはADIDASです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品はジャマイカの国旗にちなんだ黄色のポイントを特徴としています。"
        },
        {
            "question": "この製品の品番は何ですか？",
            "answer": "この製品の品番はFW23 / CM3921AD15です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような協業で誕生しましたか？",
            "answer": "この製品はADIDASとウェールズボナー(Wales Bonner)の協業で誕生しました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用できますか？",
            "answer": "この製品は品番であるCM39AD15とセットで着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "製品に付着した毛皮や毛はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品に付着した毛皮や毛は取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品が水に濡れたり汗をたくさんついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品が水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けには何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 409
    }
}